hi 淡友(1391)

仆街 走呀(;´༎ຶД༎ຶ`)

豬死了

熊軍又贏

升JOY

垃圾Q又無力...

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「推po_Xander殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；推po_Xander殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

豬3皮野

讓個1001 比光頭仔 推崩個市

嚟個即市頭肩底好嗎，284不是夢

你開post,下晝有得繼續跌

唔關我事架(;´༎ຶД༎ຶ`)

上個post有人輸到傻左

印象中
依位樓主幾燈下

開親post都冧市(;´༎ຶД༎ຶ`)

屌 又輸錢啦
定係首領熊熊哈

下晝一定跌得仲勁
幾乎日日都係中午收市前抽高少少下晝再跌過

仲以為280係鑽石底
原來係頂嚟

想睇278 咁多街貨唔係唔殺埋呀

開post即冧 (;´༎ຶД༎ຶ`)

預備100天線再沖牛

下半周到爺閪冧

熊軍又攻過啦

無言的sing sing sing，sing到冧閪

做個雙底先啦

27890等你

今日大成交呀

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流。

你地睇100天係睇邊幅圖
我睇5分鐘會唔會太進取?

sink市

提提大家 人行繼續每日逆回購100億
收水呀 唔洗諗會大彈

睇錯5分鐘係273....

陣間下午急速拉升轉燈🔪🐻🐨🐼

日日咁跌唔得喎

熊軍見好就收
唔好再大棍打落黎

個人認為5分鐘最好
啲形態最有參考價值

差唔多期結
拉低平淡倉

唔會㗎喇 特價牛啦

屌 轉唔到倉喇

有見地 冇得唔跟你

PIN #30 段字啦屌

大戶CLS 抽高比人入熊

熊軍將軍都唔知羊到去左邊啦

師兄勁，洞識一切

去左買櫻

去左買樓

嗱咁啦 落到27850比我食左加反手先
之後大家一齊call返上290
牛熊都開心 點睇

關鍵一post

牛熊裡氣魄更壯....

支持

美期又抽上引牛軍
唔好咁賤得唔得

已問老媽拎左20幻
準備分批買正股

晏晝大奇蹟日

Yes,大期J日

你本身都唔少啦

識玩一定係all in 牛熊

終於唔再跌啦

cash out左去養家

買咩單聲ok?

中場休息 我地下午再攻過

應該會開2張細期

Ok 劏埋278隻肥牛先

你po丁圖先

識買一定買最近
買遠50點都代表你唔識玩

一日 2隻100%雞貨牛唔死
我都唔會call住

你俾左貼士先

好簡單 爺閪一日唔放水
一日都唔洗指意反彈

姆姆號 跟
1. me

好交易feel 咁物質嘅咩

硬好都咁講 mo la mo la

正股心水

我自己都有心水

比左

32300都上唔返 仆街

有咩？

雙頂
尋底
莊家散水

升唔到 一齊沽

未買唔計

擺定入list 啦

788@跌穿$1
1475@5-5.8
1789@6.8-8.5
880@6.8-7.3
853@28
1448@6.8-7.3

我已經睇過幅圖好差

主力 1753 vcp到呢
6820 業績幾好 又派息 應該2.5，2.6 左右開始慢慢買

留意到有資金開始買貨 係咪錯覺

講黎講去都係唔想po丁圖姐

大芋巴買緊

業績好通常都跌

成日偷我圖
我都未同管理員舉報你咋

po咪po 驚你啊

佢應該沽空緊

6820 投行買緊

Qq呢

Source or mother

呢個唔係我

港女廢撚到

半日千億

乜鬼野黎架

盤感

都好似跌多過升
呢排業績好嘅都唔知做乜一日跌3-5%
可能之前已經升左業績好嘅升幅

呢個？？？？

手基game股 專做女人生意

下就會唔會穿275

呢個都唔係

北水連續兩日淨流出, 點算

認真，恆指 27900 好難再穿，原因如下

大家可以放心

好想聞下

零投放 零回籠
牛軍收皮都得

277似有個關口仔

聞邊到係咪加拿大

上證去返上年12月底

28000 樓上都沽得

加拿大正
鎖骨都唔錯

你似想奶多D喔

時間未許倒流
明日只可向下流

小妹是咪入錯post

係呀

其實爺西今日會唔會跌突晒, 午後抽番上黎港女點都會有得彈上去掛

難道沒練習太耐 北水都追不回來

奈奈子姐姐

期數早一秒一秒跌 誰錯失多少沽與熊
想沽的 是時候仍沒然後 首領都早已領悟透

利申: 教會狂徒

凈係可以講，呢個位追沽，就仆硬街

爺閪無水啦

你有咪得囉

呢句野竟然又重出江湖

LM

奈B救命呀輸到仆街呀

我都無

下望仲有4千水位

去轉個靚運

如果插前底就好睇

唔係重出江湖呀

救下手腳 放水呀

有排都未到位

我覺得大戶可以上返295 儲返d 人頭先

豬...豬死了

去廁所裝啦

仆街喇正股都輸到針 比返啲錢我啦 唔玩喇

Plz

睇下270-272三隻好淡定

臭ga

又插水

快啲買

咁就食多100點

牛市早一秒一秒走 熊市的初衷總要守

100 天線即彈

唔好咁老定

夾啦

個牛市咁短
牛年講唔通喎

100天線鑽石底

100 天靚底

講開又講，由牛年跌到而家

硬過條啫

100天係咪27887？

科指日日都4%

又穿

睇住好友守住100天線守得咁穩陣我好感動

從三月出發 二萬八九穿插
恒指百份之百 如實去記低末日平淡

差不多

想問 今日穿100天
好友係咪會針

係咪都針啦

唔挽啦唔挽啦

100天已經唔係好穩喇

跌

守呀 唔穿得架

執隻281極限熊追數

打九棍

一秒牛軍豬兩舊

下個同樣時間 我地再見

278牛 準備上刑場

熊軍新目標：278

下個月同樣時間 我地再見
消失一排先

X2 qq jd 輸100k

跌啊，跌啊，屌你老母，我唔再做好人啦

留

隊盲對眼 等到年尾 一定高過呢個位

睇嚟今晚美股都會收埋皮

ok，跌到無力，100sma好撚惡，熊軍撤退

今年年底中概股退市法規時間到

牛軍歡迎你

美期好撚硬喎

發生乜事呀 邊個咁大整蠱(;´༎ຶД༎ຶ`)

凸^-^凸

消失一排先

係殺278牛就快快手啦 係度磨下磨下

收到口交部話278已經係不可以觸碰既紅線黎

一陣兩點再跌過

真係唔關我事.....冤有頭債有主.....

大户佛心俾位你加熊

咁就死得了

客家佬咩事

首領put 左 幾大？

太感動

柒........

大棍呀

暴力彈100點

熊軍表示會尊重返100天線主權
希望同牛軍保持合作

捉到

fat fat la diu 7 張

國家隊已到，直線拉升，轉燈收市

大戶就係突登穿鳩你條100 天線

今日無左成雞野

逃生門就黎閂，酒得好酒

你講邊面

鑽石底真係冇得輸

小小小小牛

三月已經搞成咁

set個27800今日就收手

反彈=逃生門/加倉

九叔

琴日仲講緊二伯伯

聽日就可以二陸伯

兩日 每日500點

二世伯

屌你老母 頭先想話見到100天線咁穩
想轉倉去下月 而家跌撚到蝕曬滑價

有排都未到淺藍色線

DL已出

等緊277喔

肯彈未啊轉唔到倉啊仆街

278小注反手

陰下陰下就278

收到風 你今日FAT過豬頭

cls 完全操控大市

架妹都跌咁多

落到277就272架啦
27x全部都抽插位黎，無支持阻力架

美元升得個少少少少

咪屈 平時都肥到行路會喘氣

我隻27808牛力戰到底

不如估下期結係咩位置

一個字穩

美國佬未瞓醒

穩劏

雙底

我睇未必

對於極限牛一向都係g持

升呀

DL 又穿

283～285
左右
劇本寫左

升多啲 市又跌多啲

無事啦巨彈緊上去

港女應該差唔多架啦，要掃貨就呢一兩個禮拜，部署上三萬架啦

巨V 上去

我覺得你恥笑緊牛軍

小妹堅持最初諗法275附近

鋼鐵尾巴

幾耐未見過呢句

言巴

牛軍自討苦吃，都無辦法
反左手啦
join?

冇錯
月線太離地要回調姐

係向上定向下架？？

係，之前回都唔回，唔洗還咩

岩呀， 去番50月線 就轉勢

咁還完未

我睇完啦，之後幾日都唔會破今日底

你CALL左咩平凡巴

妹左好耐 你升下趺下啦 好悶

有圖

期 27848＋1

呢期跟平凡蛇算 有認真分析 有往績 值得信賴

三棍都唔郁

其實人講我都未必信
但平凡巴講既我一定跟足

其他人

贏咁多都刷鞋

無奈奈，多多跟都唔怕
奶奈堅燈

得番小妹一個繼續睇淡

比小妹贏返鋪啦

You’ll never put alone

美期我未平倉

突然牛番，以為彈好多，DL彈左20點

1137撈得

有人陪

放生傻牛

繼續插

好多小妹

聽唔聽到？
越黎越大聲！
係牛軍反擊既號角聲呀！

成個月重點就係為最後幾日

滅世大棍升返曬，無事了

吽~

跌到咁都無轉熊軍既
係智慧牛啦

牛軍勝

又彈高比位短炒 佛心大戶.....

一棍50點扯上去嚇到你地熊軍瀨屎

熊軍mola

已見底
牛得

的確係熊軍輸了......

100 天線，上下抽插

牛軍又低位勝利

認輸了.....

牛軍入城啦

撚狗咁撚

彈都彈唔起

快執50點

開始有動量

腳sir呢排贏好多

彈高入熊 即賺50點

木牛屠城記

唔係940 call 990走

贏完又豬 幫支牛打工

你扮夠野未? 係咪要我篤你出黎?

係！

無懸念

你打劫晒d 錢

84x 又無call 返哎屌

有冇同路人入call搏反彈

你288put左幾多張你自己講 廢事話我篤你背脊

媽咪

冇

大棍

散貨時段完畢

288佢同我一齊call左

想收28000？

屌笑撚死 5秒都冇就落返黎

你比佢呃左 佢出哂名口甜舌滑

條脷發發聲

一陣又上番去 撚狗

鳩甜試唔試
利 無糖尿

入得美團未

睇282會唔會太貪

坐等27800 唔齊頭唔收貨

可能星期五或者下個禮拜就到啦

買樓就係咁容易

無言的針針針

你勁啦 兩日唱好冇左成千點

279也企不穩

仆街無間道

gogogo

過兩日帶你落去搵二世伯

收市前買屌米CALL 輪有冇得諗

根本假跌, 我唔信一路會跌落去咯

又黎 今次買邊度呀？

經驗話我知 痴莊買好過搏單跳

豬緊錢中

呢到個個睇價格唔穿100天

老老實實 穿左之後要睇邊到
我新手唔太識

捱多陣啦 科指恒指都好似底背緊
小時日線都超賣應該就彈

聽日升定趺?

我入早左，坐緊10幾點

呢排有咩睇法呀? 你係咁比牛巴jer住

下
我跟佢搵食

早10幾個post你jer得好勁

呢到好多牛巴
唔知你講邊個

我睇期貨274

俾人hack左 ac la

睇10天掂100天個幾日

我諗10天死亡交义100天果幾日會見一見底回下氣殺淡友

奈巴

一齊做偽娘

100天好能硬 熊軍認輸了

係咁post你相果個

成版得6969綠

睇盤已經見到好多淡倉走人, 見穿極都穿唔到

淡友居然識見好就收

抽上295

吹到咁遠

前日低位抽升400 點，係最黑暗既時刻

居然唔殺埋278

熊軍=扶不起的阿斗

差唔多啦，個個位，任佢舞

希望你唔係講27295 啦

小時macd應該出完第一隻島底腳，黎緊價格橫行出macd上馳式島頂

29500

可能首領log in 錯左account

星期五去到282呢個星期就fat fat
幾日賺千幾點

比啲力啦熊軍 屌你係咪冇食飯呀

跌完，橫行拉反啲指標上黎先

圓底已做，牛得未

有冇人覺得熊軍一日趺得600點係十分唔爭氣?

咪升緊咯

收爹啦

用比特幣支付係咩概念
親，呢度收你0.01粒比特幣
呀，唔係，收你0.0098 粒先岩
唔係。。收你0.0095
收你0.011..
收你0.0105..
收你0.009705....

咁你想點撚樣呀 6000 點好唔好呀

企得好硬 穿極都穿唔到
睇黎都妹到尾

好能羞家 識唔識寫個醜字

柒到比牛軍反攻了

大大棍上緊

假升 救命

我都係叫牛巴

唔鍾意佢好耐

今日唔收穿100天 你唔好能同我講嘢

我呢咁😉

點解唔鍾意姆姆？

食蛋糕

因為唔收佢做仔

今日收返上280 係基本

又假升 沽壓咁大真係會有人接飛刀？

接左

快d插多100點先啦

3點後抽升是常識吧

覺唔覺六蛇個account 好似轉左團隊操控

你老昧，彈咁高做麥柒

個人正常左無係又屌唔係又屌
終於唔係啄住謝蛇

你話要收返上280丫嘛

我話老美

彈高加

收到風依到幾個ac都係同一個人黎

冇野喇屌

死得人多

你下次用我account 盡量保持同一風格
差d比人捉到

成交唔高 多1萬張先驚都未遲

牛軍聽日又贏

今日成交會唔會二千億都無

唔知呢

唔鍾意你呀

支那外運 入左2.69 @ 5幻

俾人hack左

你咁鬧佢佢會好興奮

奈B燥左

有d地位

我屌你笑撚左

盡量咁踩佢條J la

係要跌就一棍屌穿個市

又跌過 你老母

見底啦

啱啦 收串100天大家都開心

跌完未

你

殘忍只需一棍

最尾半個鐘起碼上返283

聽日同後日會升

上返280我比你筷子插尿管呀

留明

好痛

我都無鬧佢

平凡巴點睇

27283

上唔返100天
牛軍一定大獲！

又插

你呢句=好衰架你=唔制呀=唔要呀唔好掂我呀=唔好鍚落黎呀=唔除得呢件架=唔得唔做得架=唔好呀=唔好, 停, 唔好, 停=唔好停唔好停

玩完巴差D創造殺5000牛既神話 仲有30分鐘

牛過
麻煩擇名

100天線硬到

聽日穿275都唔過份.....

重遇伍伯

美期真係好廢

已經高位跌左3千點
熊軍唔係以為仲有肉食呀化

到底QQ聽日會上天堂定落地獄

再落多3000

雖然我重倉QQ但都係覺得90％地核見

淡淡開心埋今日
聽日千升夾死淡淡

千升都係得288
問過六爺咩位開put未

dl收市 我諗牛軍都無話可說啦?

又dl wor

我話左我開post一定係生靈塗炭。。。

太迷信

最後一注支持牛軍唔好成日話我係牛皮熊

DL收市

聽日開多個千跌

事實係差一下大成交巨棍

一次兩次都可以咁講
到第三次只可以話i born to be 熊軍......

跌多3000就差唔多

心地太差
搶1001

聽日再拎埋278個首級

如果qq今晚含撚，就真係估joy開始

訓醒又執

仲有10分鐘

飯後去咗做嘢冇睇市，返嚟見到278 仲未死
不死大户牛

大戶巴然幾多

你係咪put左

要唔要可憐下我俾10萬我食餐飯

係咪執骨

係

1000 點了

你果餐飯都幾貴
大芋巴我要5萬夠

有錢過誠哥啦

一齊搵錢錢

我要5$ 夠

特價牛時候又到，聽朝fat fat

牛骨

就快連本都冇埋

幾時有熊骨執呀

對沖

尋日到依家都400點啦

未有

勁假殺278 牛，聽日棍升返上284

咪頂爛市

買左屌米CALL輪有冇人屌醒我?仲有7MINS

努力返工

我33150 沽落黎

同大戶巴同船贏面高

原來尋日雷軍係叫人走

腳sir又賺

唔係末日call咪得

坐貨師

跑了沒

23871

全日幫支牛打工

呢排腳sir賺好多

幾十張大 然千點 條數唔識計了

走唔到
上多次3幻ok?

奈b

7月算唔算

我全倉唔止喔

佢288put.....

嗚嗚 我窮到都訓唔著 煩死人啦

唔算

養我啦
識自己去廁所

尋晚豬絲都訓唔著

平均毎日執半億

你又唔跟

就快派一萬啦

可恨既係，前日港女低位抽升400點，搞到止左
港女先係重倉

有d咁既事?! 你點知

你又誇張，邊度可以日日

爽啦唉

我啲錢去晒有贊到
一入就由山腰跌到山腳

貴圈真複雜

我陪佢傾通宵

所以話你平均

食左未

我美股都清左倉

下次全倉call講聲 有d巴打係山頂好凍

feel到今次係爆邊隊返4000點落去

都無

用iphone個計數機計完都顯示唔哂條數

見到好靚女

27900
勁假又想跌幾多點 你老母

278 confirm大戶牛

成日都係度講喔

羨慕豬絲 咁快搵到筍盤

暴跌

有冇諗過唔小心隊冧聯滙

下次跟你all in

計得好精準
但期貨你奶奶都救你唔到！

牙婆都識睇

屌米勁假再早D 呀笨

幾多

係咪你無同佢訓

朋友姐

一齊黎賭財報

有時半億 有時幾億

大把錢

點解係 你奶奶

馬c9愛股黎
唔知佢走晒未

佢話掛住你呢個靚女

本身想講爺爺 但好似講得太多

公開下戰書

豬方面我係高手

我話政府我呢d散戶走先

期指又閪冧

300

平時都無兩句

700業績點都會帶到港女上去掛聽日

跌夠一千先啦

同中國政府又傾掂數，千升

你忘記左我了心痛

日日射走幾億

應該升啦 呢排都跌唔落

同我地傾多d都得架奈奈

彈左50點冇人講?

奈奈同我地傾咪得lor
好眼訓。。。

同你都冇咩好傾

港女跌突左

勁假彈左18 點 成交增加至1901億

你叫親我我都有應你架
你睇返最後一句都係我覆你嘅

一晚就講呢D

唔係話吹噓啲咩 但我應該係最佳人選.....

啊屌....原來係我錯對唔字
MY FRIEND

勁假100億成交
QQ佔左10億

係咪做9 佢

你唔閒

我豬都冇心情講野

大性交大跌聽日一定升？

未回本冇面應你

佢忙住轉acc

豬錢呀諗咩

直接收皮

都大跌咗兩日啦 唔通三連跌咁唔畀面咩
聽日保守估計 升300點

升$50就有賺啦
要升 2日就搞掂

做樹窿既資格都無
入門門檻好撚高

咁你而家又應我

Hi

玩撚完..... 280都黎.....

同大戶唔同層次

真

算啦，無資格笑你
已經唔同路啦，聽日到你豬

期貨彈撚到無人講

升到冇break

四點幾就眼訓

未走架
羊緊喔

明明我就成日支持你

牛軍對唔字 我正式道歉

夾沽咋

佢應都唔應我呀
被奈奈拒絕圍爐區

係夾今晚都食左先

慘啊

吓咁我叫咩

MTR 之鬼

sorry
唔知道
成個post都知我對數唔敏感

講就易
橫睇掂睇都唔見有力
下個月都唔升 真係食屎

無啲咁嘅事

我對奶好敏感

飲完會屙

又玩牛軍

佢呢排都係陰跌姐
最多咪打埋580
再跌就買啲正股囉

好彩溝左

3月24號（陰）
開始習慣奈奈唔理我，但個心都會痛一痛。。。

期結近了 大芋鬥法法

期指高水咁撚On9
又想夜期閪冧？

你地條船好多人

今晚又嘔突 慘.....

仲鬥乜鳩
淡倉大勝

我對奶同你唔一樣
所以成日都要

隊落幾多

30號先有分曉架

明明有應你
係咪你block左我咋

貼埋真倉都俾膠

又暴力彈成百點上黎
唉我認輸了

比錯 ok ?

牛軍：
牛絲
玩完巴
首領
我
打鳩我地呀笨

你點計呀

佢意思係今晚又彈高

278 CALL

可唔可以delete 我

屌米CALL 撚算唔算牛轟

堅唔堅

發現你係100點大法狂熱黎

用計數機計

我都未認輸

我隻27808牛仲頂倒

又撚鳩牛軍... 有冇良心架你地！

278call大船今晚正式開出, 聽日係船上齊齊淫亂船P

首領25仔黎

三大指數蓄勢待發 唉

點會block你，follow都follow唔切
之前就係無follow到輸左成千點

有預感落一落277頭接一接我先

今晚有咩風吹草動 聽日又大屠殺
Eg 牛熊分佈圖 牛軍仲係勁多
QQ業績
道納玩野

今日最後機會比你上車都唔上

有冇醒目仔100天線先黎追熊仲要過夜

跟跌唔跟算升 點撚樣玩

靜靜贏 好過熱哄哄咁輸

係lor,我覺得佢買哂兩邊，然後反手完再反手
真係車尾燈都見唔撚到

我今日幫熊軍羊咁多都要比你話我25

講真 QQ業績先係重點
道納已經回穩返

落多100點都OK既, 之後就上番295

放心，我地通常熱辣辣gel住咁贏
利申 gel左好多日

加埋我

首領被牛軍

聽講你call左 我跟唔切

咁仲唔係25仔

希望278真大戶牛

希望大家自重 我非賣品黎 唔好搶黎搶去.....

QQ業績超出預期 牛軍出黎gel頭喇

如果落唔多過100 點 + 上返29500
我派你

派咩 派膠?

三大指掃

次撚次都收市先升

納仔

MHR有偷跑, 我今晚就一路屠龍一路屠熊

哇 收市27888 好撚好意頭

派煙

聽日qq+屌米帶升1000點

ok

牛軍：
牛絲
玩完巴
首領
我
生果樹
俾家姐用
淡友post牛軍勝利號
打鳩我地呀笨

聽日打靶一定追住樓上黎屌

納指報復式千升

我幫佢地頂 唔好要啲細既難做

聽日真係一定千升
唔升我直播打飛機

姓馬嘅分分鐘自己都要打靶,業績好有q用咩

我係QQ柴油潛艇既船長

好似收到order 聽日終於可以上水抖下氣

坦白講，大行一早已經估計騰訊盈利升30%，但恆指仍然係一潭死水；

換言之，若果騰訊業績發布後，盈利增幅低過30%，各位好友就可以執定包袱訓天橋底

升999

你咩意思

仆街 一陣一開市就280
真係唔想開app

直播扑野啦

36%

應該唔止

根本今日就係跌突震倉呃貨

唔好9 up 啦 又280
唔跌都偷笑啦

發現你好鍾意同我唱反調

玩完巴上身？佢成日用呢句呃我

cls 牛軍豬到咁仲gel 頭

輸撚左3日
心情好差

Sor 深海爆埋，利申 同船

呢句野我講左好耐

放一萬個心

3月24日下午消息，腾讯发布2020年第四季度业绩报告，数据显示，腾讯第四季度营收1336.7亿元人民币，市场预估1330.7亿元人民币。

财报显示，腾讯集团2020年第四季度增值服务业务收入670亿元，同比增长28%；网络游戏收入增长29%至人民币391亿元，其中海外游戏收入同比增长43%至人民币98亿元。

抱歉簡體

非國際財務報告準則本公司
權益持有人應佔盈利 33,207 25,484 30%

垃圾 聽日一定仆街了 連輸四日

你隻船經唔起風浪

醉巴
一直都擔心緊你。。。

要沉一齊沉

沉澱緊， 一年後見

聽日又一獲打晒我d 牛

食電子煙支持下

信我，今年一定破頂

各位QQ巴打唔好開心住睇吓京東先最主要都係睇個莊

迫害

開bloomberg 睇下 NNND

唔關你事既
快D開返關一齊去泰國
咩都唔記得架啦

覺得會係行反v有得食會食左先

冇明顯壞消息都跌到落100 天線
一有少少咪跌撚到250 天線？

咁閱文今日都升gogo啦
聽日到QQ

真，隔離post 玩得好開針

到時夾到上50天線呀
唔係咁易架師父

到時有壞消息就已經反映晒

Dear 奈奈

你唔係仲要問ma?以後出海搭船都揀同你唔同班次呀！

祝 君安好
平凡巴字

通透
要解釋實有得解
就好似你女朋友做錯野一樣

都唔知大陸係咪出事 上A 新年後冇咩好過
係美國上市d中概又跌到仆街
香港果堆又好似收割咁

未收夠貨呀嘛

今日堅係震倉黎信我, 真倉信心保証+以爺爺之名發誓

祝平凡巴都安好

gay

道納升到無頂, gogogo

琴晚美股西冧
你爺爺個名已經臭左啦

我有提大家
人行已經等18日逆回購，但零回籠

加上 加稅，債息，反壟斷
一堆黑天鵝滿天飛
所以真係一潭死水咁

納指⋯⋯

奈奈打左疫苗未？

唔知你講乜
比個數我ok?

係咪震倉

280以上都沽得

一百萬
呢個係你今日all in call
聽日贏既金額

係咪有錢錢派

覺唔覺今日牛trap ?

未呀

依到咁多個人我只信你一個 實力依啲唔係話可以吹噓出黎

QQ業績大家點睇
睇落應該撐唔住600呢個價

又未必，我研究緊個大茶飯
可能上290

我剩係知車股係真大獲

500 比多佢啦

我都係跟6蛇口水尾

升到大撚獲

睇黎聽日牛軍又收皮
我實力不足要強制落船

我都未呀，諗住生小朋友
你都係？

要預約 俾左有需要嘅人打先

都係跌10%鬆啲，同恒指相約

點解要生

牛船好重 穿左救生衣

騰訊個業績都好撚癲，超撚哂班喎

同預期一樣

有大屍呢句，adr入左先

price in左

救生衣都穿就快D除左佢坐定定啦

人地有錢
窮人先唔好生咋嘛

道指升到仆街

Booking都係好full?
你又咁諗，你打左都係保護佢地，因為你隔開左有病毒既人

歐洲3傻又跌到仆街
道納期又扮升
一陣夜期又閪冧
諗起就痛

計non-gaap只係符合預期 卷商平均預期中位數

全年純利超15間大行預期喎，懷疑高盛玩野預1958億

280了 唉真係唔玩
又夾到我中風

呢個真，不過如果你有能力俾到好多愛佢既
我諗個人生overall都開心既

又死貓彈 真慘

平凡巴埋左單啦咩我咪無基會囉

熊TRAP

唉升到咁真係唔想玩 可摸耳比我止蝕離場

咁樣樣

你夾咩 唔係150PUT咩

唉投降了

28000 都掂唔到 怕咩

個心好唔舒服 幫我搓

原來騰訊業績只係「符合預期」
牛軍第一條救命草已死

接下來可以睇納道係咪真係生性

自我繁殖

今晚唔落返278我真係訓唔著

我又唔係去邊 又少出街
唔急住打

夜期唔buy 700 業績呀
係勁一早爆升啦

早知跟平凡巴call 唉我後悔了

呢個真 不過都有機會扮唔升一陣
6點就見真章
如果唔爆升 姐係聽日qq都係收皮

死仔 你唔係落到278冇食呀

唔好咁快後悔啦，285先講都未遲

美期升到無頂你老味夜期升得2,30點當我地係乞兒呀

牠扮野啦
聽日275 佢恥笑你

納期已頂

唉我唔知呀 好頭暈呀媽咪

我從來唔會 我有側忍之心.....

唔好再升啦求下你 我頂唔順啦

夜期廢到 牛軍可以熄機

咩話 700業績好靚？

燈夠未 見我輸錢好心涼?

牛過又等死

惻隱之心.....

但有一隻牛 不會死 記著吧!!!

你地好針對性咁啄住我 係咪對我有咩不滿?

QQ業續，道納都升，夜期完全唔升，聽日又要跌了

大家都係牛軍好朋友, 唔好嘈交OK

因為你打J 唔洗手
日燈夜燈

咪屈 我用開飛機杯

都係用完唔洗

亮劍！中國發表1萬5000字「美國侵犯人權報告」！

爺閪好明顯係大淡友

同意

夜期又走鬼 點解又要跌呀

交返個場俾夜更同事ma

早啲跌就晏啲升 升到3點
呢幾日都係咁

呢期點睇恒指？幾日跌左千幾點

美期大棍升，牛過聽日數錢錢

qq派息

掛住睇漫畫 睇抖音

玩完.... 唔好再講了... 真係會中風....

慘

qq之前唔派息既咩?

千升？

升到無BREAK

今年未派

即係預見黎緊增長見頂

今年派1.6 上年派1.2
派息多左應該會升

匡智放8點

笑撚死
夜期死下死下咁

睇沖繩奴隸島？

咁你到時先食

夜期又升，即係聽日又大跌

一見到夜期keep住綠色就好唔舒服

2019 派息1.2
2020 派邊1.6

萬升

唔可以增長太快，咪派左佢益股東lor
可能政府又唔知揸幾多億股

嘩 屌你老味打中左我推落去既止賺位

夜期扮升引人追都幾撚仆街

280?

上次2382派息多左
業績個日爆升10%
聽日qq起碼都升40蚊走唔甩

無睇過

笑死
升到十蚊都還神啦

10蚊都比多佢

發現你出盡全力燈 睇黎你真係想我死

咁易死今日就收284 啦

今晚夜期冇28000 都唔叫升

係咁彈出黎話邊隻邊隻又勝預期
我真係就中風

大船係咩 我上唔上得

建議睇下好感人

好似係牛

呃傻仔

shit米都好似業績唔錯

我係。。。

我見係差過預期

個個都唔錯
得恆指係錯

你做乜黎
係咁比佢jer既

睇個款夜期又會閪冧 好快大棍

就黎要打瑪啡 睇個市睇到暈暈地

咁核突 唔睇

升哦，開心牛過

弱點呢

業績好同升跌無關係

俾你發現左不能只有我中伏

睇下更新左未先

奶ching依到你就最中肯

咁升跌同咩有關係

莊

睇你個倉黎做

紅牛定澳牛

我牛過打靶
你地開心啦

聽日升1千點唔大問題

起碼2000，直上3幻

你最痴線

如果有多一張牛證，你會唔會帶我一齊走？

帶埋你去扒房

好彩無call隻Q牛.. 個業績出左等於無出.. 有咩好消息之前都炒哂..

八點屌米又係廢up，熊軍贏哂啦，開心啦

你老尾仲吹到到超級業績週，隻熊掌大過我春袋，超級屠宰週就有份。

從三萬出發 二萬八九穿插
恒指百份之百 二萬去記低末日平淡

大過熊掌 真係要睇急症

真係 硬左咁耐 聽日起碼穿600$

咪出左

蟹到2046算

大戶巴點睇小米財報

係喎屌，都係廢up，最多炒到30又開始割

夾死啦

道納引牛引到好明顯 今晚睇黎又插500

On9點止500

留返比紫貝天葵補充

隻牛打靶位就係600

牙花又買左乜

還好，有正常增長但係唔係出色基本面唔差嘅

聽日QQ大跌5%以上
帶領港女直插二幻七

夜期升返咪好囉，我見唔到綠燈唔安樂啊

呢兩日完全無力反彈
係收市前升返上所謂既關鍵位支持位
呃你博下反彈
之後第二朝再插
狗撚到

似

屌咪一撚樣

夜期升有屎用咩

今晚夾淡狗莊

係淡友post都一段時間，次次一跌浪就會勁多人都話中共點點點美國衰落所以跌，升就牙爺印錢北水高高高點點點

睇撚到麻木哂

點玩 日升夜升。。。

內容一樣只是人名唔同而已

日頭邊有升

唔搵啲嘢講吓就冇人推post 㗎啦

又扮升 狗撚到

制裁中國但唔包香港，唔係中共點賣技術比啲美國死對頭

中國點衰制裁永遠放水比香港，中共仲唔食撚住咩

有兩個星期你唔係到 一日推得幾頁

你即係話我成日喺度洗版姐
我以前炒期個陣 係到鳩叫下都刷左39頁

騙透我的心

係班友無女唔出聲

美期繼續目標價31500

我都係巴

又變性

15年支畜違債，恆指低位189xx
18年中美隻抽，恆指低位245xx
20年冇漢廢嚴，恆指低位215xx

恆指最新報27918

不嬲人設都係中年大叔扮女人呃連登仔

今次肯定又係牙爺唔科水救市喇

係日跌夜升

更正15年支畜違債低位係205xx

大家又知唔知16年頭跌到189xx係股災成因係乜

中國係良心國家
偷技術 研發成功賤賣俾第三世界
資本主義 金錢霸權OUT!!!

就來要咁日日上網出文救國

升啊升啊

冇28000 就收皮啦
雖然有都唔代表咩

聽日比淡友見識QQ既力量

乜野

qqqqqqqq

ok 星期五熔斷

準淡友唔好心急
美期應該會夾多100點去325xx
企穩326斬

升到熔斷

吽吽吽

仆街...升乜....

miki想引牛就認真d啦
要呃人就起碼上返32700

清倉(X) 積蓄清倉(O)

得兩隻字可以形容美期，就係on99

花

夜期好快頂唔到

升到爆廠，熊軍腳震未

我都道左歉啦 仲想我點呀

腳仔都軟啦, 唔止24碎果個

爆，邊撚度爆ar❓睇過

我都想問

日頭同夜晚都咁撚樣，真係播足一日貓片睇都頂唔住

我都會係咁撚貓 輸錢個心都無咁塞

夜期完全無力 估計一推就冧

三傻又跌 債息又升 2130 美國一開又係大屠殺

巴打你個倉還好嘛

仲有15分鐘又輸錢

每分鐘都輸錢

咪又開市綠 訓醒見紅

每四小時吸一次，每次15分鐘，以解除抑鬱傾向
然後每三小時對望一次，以增加生存動力

牛軍一定....

係wo 朝朝瞓醒啲錢都飛走咗既...

夜期閪晒

delete app ，見到新聞賣百年一遇龍市 先裝番算

仲有4分鐘。。。

輸到jump
望完堆數字 再望返貓仔 頓時搵得返世界既美好

牛軍正式死亡

係 輸錢小事，要同佢哋一世重要啲

🚨21:30.. 咇咇..certify..📉💸

你又全倉牛？

真有時覺得自己輸埋輸埋，不如用喺佢哋身上仲好

2130 準時閪冧

美股又冧 牛軍聽日又要收屍。。。

我係Call左坐緊貨既不理智硬好

miki呃call時段開始

見到正股綠燈都驚

鳩道

又刷道呃狗人

一陣又一棍落

夜期廢到 一陣又仆街

nq終於紅燈
希望可以-300收市

納仔呃完call開市即刻出

納同道真係平行時空

又撚狗
pre-market 升成百 一開市西冧

夜期又跟納指一齊仆街

夜期廢撚到

牛軍可以死亡 又紅燈

13000咁就破左..

升幾多都好 3點都會跳水

牛軍除左等死 冇咩可以做

dji啲陽燭想點

即彈

納好刺激

道發咩癲

道係世界大賭場

冇野救到夜期都幾慘

道唔再跌乜都得

自貼ok?

痴撚線 自己喺度升

黎料 收市nq-300

ok 不過已經跌緊

痴到唔敢加沽，你老昧

夜期死期到 救命

未到10點牛軍已死亡

arkk 咩料

大戶可能見太多人醒目沽左 臨時決定夾淡

原來納指又股災

道都陰跌 恒指今晚見278

中晒伏

美股好難做淡，抽上幾百點，再急插，玩條撚

要勁快手睇岩位 不過呢幾日夠哂淡啦